臨結婚先知男朋友原來一直係gay, 同佢best frd係一對

我26,男朋友23
好崩潰，佢地兩個去九洲玩
我重好放心比埋錢佢去
一諗起三個人食飯我就覺得好嘔心
好想死。。救命

你都係男既la 3p囉

喊左兩個幾鐘 好想死

轉個角度諗都好事嚟嘅 起碼唔係輸畀d雞

藍絲

咁你娶左條仔搭單送多件比你3p咪幾好 諗起都fatfat

三人行

我接受唔到 見晒屋企人
我唔細架啦 ... 四年黎一路呃緊我

假膠味重
你地咁耐都冇扑過野咩？

如果係認真既話
樓主好慘

點知道佢地係gay?
你同你男友無性行為？

有冇問你「男友」係1定0？
如果係0 你都幾慘

有 次次都係我撩佢
但佢平時都有攬攬錫錫我

睇佢地d 對話 佢似係0 ...
真係好嘔心 平時佢係食住我
好man 好大男人
點解會嗲一個男仔
叫老公 好痕 個d ... 好撚嘔心

未扑過既一係基 一係偷食 一係叫雞啦

你點知架其實

今晚去佢度食飯
食完入房抖緊禁佢電話 佢沖緊涼
我玩緊line 隻game 諗住幫佢部機download 埋
點知原來佢一路hide 左個app
睇到佢同佢d 對話
放低左佢張電話卡 拎左佢部機番去
一路睇一路喊 佢落左街打電話搵我
我同佢攤牌 叫佢聽日上我鋪頭拎返部機
我真係崩潰

佢住緊個度都係我俾一大部份租 ...

三個男人一個窿

我是女

未必係gay既

可能係bi 2邊都岩

一腳踏兩船

好過你結婚後才發現

請善用起底功能，此po已完